［有圖］屌你老味賣相機啲廣告洗唔洗咁恐怖

三張圖都好恐怖
啲人好似精神病患者咁

周圍都有啦
片：
圖

富士走火入魔

世界命題

揀主題都咪揀啲咁恐怖
半夜三更睇到真係嚇死

呢個係香港代理自己出錢拍

富士d廣告垃圾到就嚟唔敢拎部機出嚟影

懶係走特別路線
邊個approve個idea應該拉去雞姦

夜晚睇post碌到個廣告嚇到心都離一離
之前覺得FujiFilm廣告幾有特色
但呢次過咗火

懶另類

終於有人講，嘩屌，周圍都見到，睇到好不安